
                      Entretenida sin más. Al igual que películas similares las acciones de los personajes al principio son un poco antinaturales aunque con el giro inesperado eso coge algo de sentido. Y ese giro es un poco rebuscado aunque al menos un poco original.
        
            